[日程表]暫定最新 1月25日至1月31日

請慢慢閱覽

另外有野唔講唔得，好多人攻擊日程表送頭
但係一個無大台的情況，無日程表係唔會聚到人
因為大家情報行動散唔到出去

只要你搞公開活動，黑警都會知
唔好諗住無日程表，黑警會唔知先得架

推

[有圖] 呀叔真係走得好前

最後咪又係全部被逼取消
出帖既咪又係匿係屋企打幾隻字大力拍枱表示憤怒